［施政報告］覺唔覺得小學應該pass/fail唔出分數

好多人小學全科攞90幾100分
D家長就當晒成班天才咁
中學開始dup就係咁屌仔女
係咁搵原因解釋打機呀拍拖呀云云
之後又玩埋d經濟封鎖 禁足等等

其實個人經驗所得小學甚至初中
話之你考到識飛
根本就唔代表d咩
最多證明你係有讀書正正常常
最多Above average
基本上香港後生仔中學先開始分到高下
加埋垃圾DSE其實六年真係夠晒有凸
不如放過班細路啦
改制pass/fail 等班細路唔使咁細個就鬥餐死
要鬥就高中鬥 大學鬥

小學改制P/F
同我繼續鬥，唔可以俾隔離陳師奶威過我

笑撚左
所以你呢類垃圾咪入唔到DSG Co-Ed 果啲
垃圾隻眼係窄啲

只會變成鬥多課外活動

更多請槍繪畫比賽

鬥錢多

政府好歡迎

因為新移民會話冇錢參加課外活動係歧視

之後佢地d仔女多野玩過你又唔洗錢

政府又買票

蝗又訓住贏

你做生做死個仔讀band3

恭喜恭喜

仲可以出黎講話未搭過飛機，好陰公豬